EBB今日不得了

圖都廢事啦...
大家自己去睇下
啱先發現

睇b站吧

仲未執柒?

B站而家都少咗好多~
重成日BLOCK IP...
翻咗牆都未必睇到

鬼父，全部都係鬼父

老翻

D動畫都少左好多字幕組整

兒童色情

慢撚到跳舞

真係...
致命傷...
人流都唔夠多

上網睇有咩唔係老番

B站大會然

我又唔想比錢
屌佢又限地區又剩...
而家要唔齊...都算...B站打碼重打得特別凶...
算9數...

viu買啲動畫又未必係自己想睇個套
my tv super又要畀錢
香港仲有冇多啲正確睇動畫途徑

B站大會員嗰啲好多都係得大陸版權，好少有香港版權，你買大會員但又翻牆睇咪又係睇緊翻版

都唔一定翻到牆講真

其實橫掂都翻牆，點解一定幫襯b站，唔幫襯巴哈？

其實我翻牆的成功率好低...
巴哈都係...
ANYWAY...
我覺得巴哈啲彈幕冇咁搞笑...正經好多...冇咁多鳩佬...
好多時套嘢其實普通...但彈幕係重點

b站 而家d彈幕已經去到會影響觀看體驗既級別

又未至於
FULL SCREEN睇唔會話好擋
我反而覺得幾搞笑
不過我而家唔會POST彈幕
因為唔想做手機認證

睇幾秒..load 十分鐘,再睇幾秒, 再load十分鐘
再F5, 再load十分鐘

netflix